Apple 維修問題

最近部MacBook pro 個touch bar 有啲問題
未過保養
想問下而家拎去apple 維修仲有冇得換新機
定還是只係翻新機

Macbook應該擺低整嘅機會大

發下爛詐話成部機好撚多問題應該可以換
如果唔係就換parts

好難講係翻新定新